P牌想大家係屋企做翻少少耶，改嗮屋企啲WIFI名

住屋村dllm一個wifi口號都無
出街wifi list無個wifi名係正常嘅
班廢老點識改wifi名，同我全部改嗮佢
尤其是嗰啲有訪客wifi，用力改大力改
有spare手機開熱點
我要周街都係黃色wifi

認同